收到訊號但用唔到流動網絡

我用csl
試過重新開機
重插sim卡
開關飛行
都只係收到訊號用唔到流動網絡
有冇人知道點解

打去csl問啦 仲係度問

宜家捉到標點符號都唔放過

CSL apn setting?

開左data未

未入都估撚到係垃圾CSL 我都有時上唔到

咪撚quote佢啦
屌你老母

樓主搭緊地鐵???
load 空氣唔係第一日啦

打電話比csl
佢會reset啲野
之後就上到
利申：試過

Same 呢排成日都係咁